做國際連鎖大公司 無得work from home 有冇得投訴公司

做麥當勞 上個月調左去做薯條位 一日wfh都無 投訴好不好？

屌你老母閪 著條麥雞樂

屌你老母 芝土漢堡

食屎啦 唔講羅馬vs年青人

依個係樓主難得無講羅馬既post 再有玩膠會講返羅馬

你講左。。。

同托迪投訴啦

你間分店咁衰?
我呢幾個月都可以WFH，係屋企炸完叫外賣同事拎落去

成屋都油煙你傻閪

鐘意埋羅馬呢啲傻閪波
有工返 你執到啦仲想wfh

今晚羅馬點睇

樓主拉素中國球迷會會長

你唔係返羅馬香港地區全職打手？

國際連鎖大公司=羅馬

你條傻閪返羅馬pr部咪當我唔知

你緊係知 你忠實fans

有

你遲早會開羅馬post咪屈拉

邊個偷咗晴晴account開post